我個ex想玩咩？？？

柒柒

乜9。。。

晚上好 今天愉快嗎

好撚小家。。

禁錯都唔比

不愉

Baby O幾

都唔使block牙？

祝你有個愉快嘅晚上
身體健康

A0😂

俾人hack咗？

屌你老母咩

Block都唔比

我都覺得我好困惑
前幾日ex用一個淨係我同佢知嘅IG細賬like咗我個post
個細賬淨係follow左我同佢嘅IG account
但而家佢已經有女朋友
究竟係想搞咩

我block先就得

咩細賬

Secret account

我都試過 真

想你做佢secret lover

又fd

我都想扑你